愛一個人到底係咩感覺？

利申 27 a0

係地鐵早排睇到開槍，個人睇到眼濕濕

想知愛上一個人會有咩感覺or 特徵